Samsung Smart Octopus 100蚊獎賞

Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: J8K3RC

活動連結:

最後1星期，仲差4個

推薦號碼: CSGNF0(全部大楷英文字母 最尾係數字0)

祝大家新年快樂

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: DOONHL
活動連結:

推薦號碼: 3WM8XE

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

我嘅 note9 八達通優惠號碼 : JJMZXA
得一個 人㩒過
求各位買左 note9 嘅三叔友幫幫忙
撳個密碼 就 win win 喇

upload 錯左圖

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: MZDNTW
活動連結:

幫幫手